連登仔又唔係美國人，亂咁估選舉結果，人地會好反感

睇到自己咁高？
你會唔會理團結香港基金講嘢？

唔好舉美國旗

係贏咗冇乜乜，輸咗乜乜乜嘅局面唔識背